［開學日］廣傳唯一文宣！中學生無聲抗議！

五大訴求 缺一不可

901今日機場！

612 721 811

推

開學禮唔好唱校歌唔好拍手

推呀

Pish

Push